
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Si , dans le premier cas , les conditions sont favorables , dans le second , elles sont plus complexes au regard des multiples obstacles auxquels se heurtent les nombreux Boulogne-Billancourt , et la halle Sulzer à Mantes université) — autant de réalisations , projets en cours ou études qui illustrent la diversité des échelles abordées mais qui relèvent d ' une même attitude : comprendre pour agir .
Entity Name (Type) :: Mantes (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Si , dans le premier cas , les conditions sont favorables , dans le second , elles sont plus complexes au regard des multiples obstacles auxquels se heurtent les nombreux Boulogne-Billancourt , et la halle Sulzer à Mantes université) — autant de réalisations , projets en cours ou études qui illustrent la diversité des échelles abordées mais qui relèvent d ' une même attitude : comprendre pour agir .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Si , dans le premier cas , les conditions sont favorables , dans le second , elles sont plus complexes au regard des multiples obstacles auxquels se heurtent les nombreux Boulogne-Billancourt , et la halle Sulzer à Mantes université) — autant de réalisations , projets en cours ou études qui illustrent la diversité des échelles abordées mais qui relèvent d ' une même attitude : comprendre pour agir .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Si , dans le premier cas , les conditions sont favorables , dans le second , elles sont plus complexes au regard des multiples obstacles auxquels se heurtent les nombreux Boulogne-Billancourt , et la halle Sulzer à Mantes université) — autant de réalisations , projets en cours ou études qui illustrent la diversité des échelles abordées mais qui relèvent d ' une même attitude : comprendre pour agir .
No features found.

